vivo概念機取消無謂前鏡頭的可拆卸前置鏡頭模塊獲紅點設計獎

製造商一直在嘗試進行一些設計更改，以使其設備在競爭中脫穎而出。從彈出式攝像頭到屏下攝像頭，前置攝像頭模塊正在發生重大的發展。
image
最近，vivo 開發了一款名為 IFEA 的新概念智能電話，該機具有可拆卸的前置攝像頭模塊。現在，該模塊化設計贏得了紅點設計概念大獎。

根據獎項登陸頁面上的描述，vivo 這款新的IFEA智能設計旨在提供一種新的攝影系統和體驗，與普通智能電話所提供的完全不同。

IFEA 旨在為智能手機配備可拆卸的前置攝像頭。它集成了增強的拍攝功能，用戶可以隨時隨地創建和錄製圖像和視頻。

此外，還可以通過語音命令來控制該設備，這被稱為交互式的直觀設計。IFEA 具有多種附件和不同模式的支撐機構，以增加穩定性和存儲。

到目前為止，這款手機似乎只是一個概念設計，該公司還沒有計劃很快將其投入商業使用。

Sony Ericsson T68i: Am I a joke to you?

咁似 LG G5 啲 friend

同一個鏡頭可以前後插咁又幾好,唔用就收返埋唔怕hack 鏡頭

嚮街一跌落地，甩出嚟彈咗入坑渠，然後抬起個坑渠蓋執

好岩毒撚

可以分開賣 毒撚又慳返筆

sony 柒好多

冇得咁比
當年「手機拍照」嘅概念喺日本以外都仲係好新穎
而呢部上一代T68推出無耐就轉名

紅點設計獎 好多產品都有,
係咪比錢買就可以

2018 年
6300 件紅點設計獎參賽者
1798 件獲得了不同級別的獎項，
獲獎率近 30%
-----
紅點獎唔收商業捐款
但收參賽者比較高的參加費
參加費對於落電視廣告係平,大把公司參加

多鳩魚

醜人多八怪

紅點獎幾乎=有參加就有份
所以見到有紅點獎既產品更加要小心係d呃鳩人既產品

IF呢

愈嚟愈鳩多支那brand低階產品拎reddot同if嚟mark高個價

近幾年乜鳩product都紅點獎 而家至知原來比錢參加就好易有

買幾年用得唔多過10次